【武漢肺炎】HKTVMall推在家工作計劃 「三聲內要接電話」Son姐：侮辱員工 慘過坐監

資深獵頭人張慧敏（Son姐）看過HKTVMall電郵後，向記者炮轟，該公司此舉明顯反映對員工的不信任，「我覺得好苛刻，係侮辱員工、慘過坐監。」

Son姐指，政策原意是希望減低受感染的機會，「講到全日要stand by，如果屋企小朋友同老人家唔舒服，係唔係唔陪得去得睇醫生？點為之全日？咁我訓教時使唔使三聲內接電話？如果我當時同客傾緊生意呢？」

她續指，「坐監都有得放飯啦」，指星期六、日都不能出街，「set出嚟係唔係鼓勵員工唔好揀？揀返工返完我都仲可以自由。」

呢條友成日串柒柒，今次竟然企員工果邊